Poder jugar en otro juego es lo que imagino
Donde la gente de mierda este muerta y los buenos, vivos
Quiero que sea este el lugar pero convertido
Que decir aborto suene a legal y que no sea un pecado mortal
Que no se quede mi pueblo dormido
Que ya no me engañen más ni jueguen conmigo
Gardel va a cantar con los beatles en la plaza del barrio
Bob marley va a rugir en cemento con los rolling stones
Al fin va a decir la verdad el que escribe los diarios
Al fin van a dejar de rezarle a la televisión

Ahí no voy a escuchar mentiras ni verdades cambiadas
Y no habrá tantos hombres pagando ni putas tan caras
Por fin el gobierno va a ser de una mujer
Y no habrá juicio por fumar sin joder
Y va a haber jueces cumpliendo la ley
Todos nuestros hijos van a poder comer.
Y en nuestras almas va a dejar de llover
El éxito será eterno, será eterna la flor, el ser humano y la verdad.